{shop_url}

Hola {firstname} {lastname},

Gracias por su pedido con la referencia {order_name} de{shop_name}.

ID Pedido {order_name} - Reabastecimiento requerido

Desafortunadamente, uno o más artículos están actualmente fuera de stock y esto puede causar un ligero retraso en la entrega. Por favor, acepte nuestras disculpas por este inconveniente y tenga por seguro de que estamos haciendo todo lo posible para corregir la situación.

Siga su pedido y descargue su factura en nuestra tienda, vaya a la sección [Mis pedidos y detalles]({history_url}) en su cuenta de cliente.

Si tiene una cuenta de invitado, puede seguir su pedido desde la sección: ["Seguimiento de invitado"]({guest_tracking_url}) de nuestra tienda.

[{shop_name}]({shop_url})

Powered by [PrestaShop](https://www.prestashop.com/?utm_source=marchandprestashop&utm_medium=e-mail=utm_campaign=footer_1-7)
